連登斷下斷下都要講：全世界出銅鑼灣！

人多就贏
唔好落單
和理非無犯法！

推

push

轉咩場
一齊去cwb

出緊

出嚟呀

一燒煙全部人都係走，點可以點拆

黎緊cwb既香港人
popo係天后同炮台山黨鐵站都有設防
少心D

就係遲到都好過無到

你地唔出係咪當人condom

珍惜生命 遠離港鐵

姜B 都出嚟喎！你唔出？

Sogo 大特賣

銅鑼灣

你咪我48小時囉
罷撚咗工
食屎啦黑警

Up

銅鑼灣要人！

推
出緊

葉榮出到嚟食TG 喎，你唔敢出？